尋舊物

今朝老豆去我房拎野果陣打爛左我一件好有記念價值既擺設
重趁我未番屋企果陣就清理左現場
雖然重新買果對已經無左原本意思
但我始終都係想買番隻

件野係一對陶瓷造既接吻魚擺設
2條魚可以左右拉開佢地,
佢地就會自動上鏈,
然後慢慢去番原位

幾年前重係旺角d曬相鋪到賣緊

有無巴打見到邊到有得買
2手都接受

推
有印象既巴打希望幫幫手

推